-Tela de mapa Tela para escolha de origem (Primeira tela do fluxo) (Dar suporte para usar a mesma tela para escolha de destino)
-label para digitar localização (Vai para a tela de autocomplete de endereços)
-pin com localização
-botão para voltar a localização GPS
-botão de pedir taxi